{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048755",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 호수가의아침펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 ご予約のお客様以外の訪問や招待は絶対禁止となり、人数の追加が必要な場合は事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合も入室をお断りしておりますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合にも保護者同伴や同意がなければ入室できません。 入室と退室時間を決められた時間に守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙のための特定の場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 スパとジェットバスを利用する際は、入室日の午後3時から夜10時まで可能で、飲食物や入浴剤、花びらは使用できません。 部屋ごとに個別バーベキューが可能であり、1部屋当たり2人基準で15,000ウォンであり、追加で1人当たり5,000ウォンが追加されます。 個人バーナーや炭は使用できず、炭はペンションで有料で提供されます。 屋外プールは午後3時から利用可能で、連泊の場合は午後12時から利用できます。 ご利用の際は水着やラッシュガードを着用する必要があり、ウォータースライドは40kg以上の体重の場合は使用できません。 駐車スペースも利用可能で、ペンションではネットフリックスをご覧いただけます。 周辺の観光地としては白雲渓谷、平岡植物園、漢灘江レフティング、アチムゴヨ樹木園、アートバレー、山頂湖などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "訪問や招待はできますか？",
            "answer": "ご予約のお客様以外の訪問や招待は絶対禁止となり、人数の追加が必要な場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合も入室をお断りしておりますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合にも保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての責任はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を決められた時間に守ってください。客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、喫煙のための特定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "スパとジェットバスの利用時間や制限はありますか？",
            "answer": "スパとジェットバスを利用する際は、入室日の午後3時から夜10時まで可能で、飲食物や入浴剤、花びらは使用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "部屋ごとに個別バーベキューが可能であり、1部屋当たり2人基準で15,000ウォンであり、追加で1人当たり5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューで使用するバーナーや炭は持ち込めますか？",
            "answer": "個人バーナーや炭は使用できず、炭はペンションで有料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時からですか？",
            "answer": "屋外プールは午後3時から利用可能で、連泊の場合は午後12時から利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用には何か制限がありますか？",
            "answer": "ご利用の際は水着やラッシュガードを着用する必要があり、ウォータースライドは40kg以上の体重の場合は使用できません。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては白雲渓谷、平岡植物園、漢灘江レフティング、アチムゴヨ樹木園、アートバレー、山頂湖などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 577,
        "QA": 767
    }
}